利物浦 對 拿玻里 I

咁都搶到

長毛贏到殺人琼
小妹鳩毛當飯食

鳩打句野都懶
又要slow

今次投票率比以往高太多
完全變左民意對決
所以泛民議席贏唔過半根本就已經失敗

諗唔到打咩好,睇緊何妖果區

日期 時間 地點 都無
都未叫提供埋天氣預測 同草地狀況

1128 4:00

一大堆中港車/大巴運假票同啊婆 加埋半身鐵票
講真真係冇期望過到半

好耐無見喇台長

依d屆屆都有嫁啦
藉口黎

無咩心情出聲 不過大家留意12月頭會落到13度

好撚緊張
真係變咗民意對決

建制0：2泛民
source cable news

何妖一定要輸

不過都係政府班厚面皮一定玩曬
我地計唔到好多學生票
佢地有咩事又可以繼續講咩沉默大數
或者繼續推員大陸得生蕃

0:3緊
但唔可以鬆懈

人手點票真係好撚慢呀

海怡班友真係未食過催淚彈

goallllll
0:4

大炒既話 777真係落得台
佢仲唔走大陸自己都驚

立場好慢 你地用邊條LINK 求LINK

我剪鳩毛痴面扮沙拿

睇梗有線新聞
下面有條bar

13度咩感覺

香港好似好耐未凍過

幾年前個3定5定9度

CLS
李慧琼仲可以贏到

香港真係冇得救

建制大牌都收皮
黎梗應該好大機會推張建宗頂行政長官了

土爪灣佢都輸就真係大撚獲啦
果到工聯會基地呀

希望長毛可以射走李慧琼

佢贏都正常，佢主席黎，肯定成個黨資源造比佢

好難 莫講話對手太勁
佢自己都形象麻麻

射得走琼子
我對住大波華射

許智峰真係慘
食左咁多tg連區議員都做唔到

DDG勁撚到

感動，香港人加油

開住個電視但係掛住睇連登

???????唔係贏左?

浩波好波

贏左啦

海怡西藍營地方都贏到

建制真係得狗宿先有穩贏

狗宿都會有25
唔係邊黎咁多老豆

獌

想問下立場個個網準唔準 見到而家 7:1

8啦

建制依鋪真係迫住要同政府割蓆

民建聯劉國勳落敗！

【即時】(00:51) 在深水埗「又一村」選區，民主派候選人劉偉聰99票之差，以2,487票擊敗獲2,388票的自由黨李梓敬。今屆投票人數為4,894人，13張白票，總選民人數為6,497人，投票率為75.3%。選舉結果正式公布後，李梓敬立即暗然離場。

油尖旺班撚樣食TG 食慒左?

佢地投票支持油尖旺繼續開花

晚晚都唔駛訓吸tg又好難怪既

堅係精神

【#南區 #海怡西】陳家珮連任失敗 黃之鋒Plan B林浩波當選

【即時】(00:57) 在灣仔「軒尼詩」，灣仔起步顧國慧擊敗建制派的黃守東，以及接替原區議員鄭其健的夏希諾當選。民主派料將取得灣仔過半（7席）議席。

何妖個區就開好緊張

抵撚死啦死八婆
今朝睇佢訪問就唔開胃
仲話區議會唔應該因為政見唔同而唔投
又係咁話同暴力割蓆止暴制亂

dllm帶頭清rb

抵啦屌

何妖輸左了!!!

公海po有新朵

何己完

16比1
今晚唔使笑到訓

鄺囝

17:1

即時】(01:05）柴灣「樂康」，社民連曾健成（阿牛）獲3563票，擊敗獲2800票的李進秋。

【即時】(1:06) 經初步點票，沙田「松田」選區，沙田區政成員黃學禮以3,878票，擊敗得2,348票的民建聯姚皓兒，成功連任。

未夠收息
5大訴求 仲有4個 另外要清算警隊 革命未成功

阿牛都有得贏

還左6月既息先
仲有7/8/9/10/11月
未計本添呀

cls
仲要柴灣

係大角咀，我區個巴膠贏咗

有人要找數裸跑

建制big name so far得白偉俊贏

22比1
爽過利贏英超
400席在望

再有建制派雙料議員失議席，工聯會何啟明落敗

冇天水圍直播，好撚緊張同驚

中醫師關家倫擊敗對手，成功為民主派光復黃埔東。該區現任區議員為梁美芬。

以前阿牛輸比李進秋
今次贏番

靜靜地咁贏唔得

以後生性啲啦

我個區未點完

x2

阿牛一碌柒咁都有得贏真係大炒格

有冇人興奮到學高普做三連擊拳慶祝

點票好睇過我利d波

已經CHOK左好多次

【即時】(01:15) 在沙田「瀝源」，民陣召集人、社民連岑子杰以3,283票擊敗獲2,443票的黃宇瀚當選。

長毛55波

會唔會炒得太離譜

去AEON支持下

東涌北 笑撚死

31比1

屌 失左球

l6精神d啦

海怡西林浩波以近千票之差 擊敗陳家珮

【即時】(1:20) 全港矚目的南區「海怡西」選區在凌晨時公佈選舉投票結果，7,442名選民投票，民主派林浩波取得4,164票，以928票之差擊敗獲得3,236票的新民黨陳家珮。陳家佩在得知對手票數後一度眼泛淚光，黯然觀看自己的點票結果。

在場人士高呼「光復海怡」、「曱甴佩我哋唔投俾你，仲衰過曱甴」，並為林浩波歡呼和鼓掌。

輸左2席

熱鬧過尋晚

笑到訓唔到

老老實實
過埋今次販民都仲做柒事
我真係唔會再含

最基本地區野都唔做真係唔好再用告急
次次都急 急完又HEA
政綱就得個吹字

緊張過睇上季歐聯

呢個真
次次咁含法唔撚得

【即時】(01:28) 屯門區議會主席落敗。在屯門「湖景」，民協周啟廉以3,724票擊敗獲1,766票的民建聯梁健文。

好撚癲 上屆我呢頭全部十幾個區得一兩席非保皇
今次好大機會全數跑出

TW?

【即時】(01:29) 工聯會立法會議員何啟明，在觀塘「柏雅」以3,076票，不敵獲3,825票民主黨陳汶堅。

何妖認輸

陸頌雄條撚樣都輸緊

01:31 屯門樂翠何君堯在Fackbook發文承認落敗

喊啦柒頭

上去祝賀

連田北辰都要落後

0132 #荃灣 #區選 荃威
趙恩來 4444票
林婉濱 3446票
TW撚

係咪上次講個區個位？

【票站消息】 #荃灣 #愉景 選區， #劉卓裕 擊敗 #實政圓桌 #田北辰 當選

田少都輸鳩埋

2-0 咋

不過係獌

陳祖光都輸
佢果區唔係有狗宿咩

新一哥同777仲話有好多人撐警架喎

【即時】(01:38) 觀塘「月華」於晚上1時35分完成初步點票工作，「觀塘願景」召集人梁凱晴獲得2,968票，成功擊敗只獲2,556票的現任區議員徐海山，在場的街坊立即歡呼。

癡線真係估唔到自由黨都收埋皮

長毛好似輸左21票

佢唔係自由黨

56比5

易ching返去打個J清醒下先

灣仔樂活果區係唔係食得tg少

易ching坐左10年

似係

【票站消息】 #九龍城 #土瓜灣北 選區， #民建聯 #李慧琼 擊敗 #社民連 #梁國雄 當選

琼子個區真係種到痴線

長毛輸左

sorry囉

唉屌

30 mins ·
在 #荃灣 的 #海濱 選區，點票人員展示一張寫有「天滅中共 全黨死清光」的無效選票。

該區由前學聯副秘書長岑敖暉擊敗自1991年起當選、連任七屆的鄒秉恬。
tw都光復到

以土北為恥

贏到就真係精彩

預左架啦

成個IG都何妖
但係無一個住個區

佢會唔會唔夠腳選超區

正常，加上長毛形象又唔係特別好

曾在反送中運動被捕的仇栩欣以不足三百票之差險勝，當選城市花園區議員。

波台班鏝狗收皮未？

今日去投 隔離條隊就係土北 啲廢老多到痴線

希望今次投票個勢要去到出年立法會

點知到最後一堆素人都係偽民主就...

希望販民唔好ON9到以為係自己功勞
呢班垃圾都唔係好頂得去邊

大埔黃碧嬌終於收皮

單議席先贏到咁多
直選應該同上屆差唔多

南昌北 鄭泳舜 【敗！！！！！！】

Sob連任未

我見個邊都開始無人睇波

邊有人今晚睇波

100%既波唔使睇

始終屋企比足球緊要

我地冇咁強大嘅配票機器

其實區議會票數都係6.5比3.5
唔贏得多

dllm民主黨
係帝怡做界票撚
dllm林卓廷

控制哂個議會
真係無得再懶

中共呢一年應該會好大動作應對立法會
香港人要贏就要係呢一年收曬班廢老皮

屌你老母唔洗再見到陳笑民，粗口娟同胃精

荃灣區區議會選舉當選候選人
K01德華:
K02楊屋道：林錫添(荃灣社區網絡)(民主派)✅
K03荃灣南：
K04海濱：岑敖輝(朱凱迪團隊)(民主派）✅
K05荃灣西：易承聰(民主黨)(民主派)✅
K06祈德尊：
K07荃灣中心：李洪波(民主黨)(民主派)✅
K08愉景：劉卓裕(荃民議政)(民主派)✅
K09福來：葛兆源(工聯會)(建制派)❌
K10綠楊：潘朗聰(新同盟)(民主派)✅
K11馬灣：
K12荃灣郊區：伍顯龍(不明確)❌
K13汀深：劉志雄(獨立)(民主派)✅
K14麗濤：謝旻澤(獨立)(民主派)✅
K15荃威：趙恩來(工黨)(民主派)✅
K16象石：賴文輝(民主黨)(民主派)✅
K17石圍角：
K18梨木樹西：
K19梨木樹東：陳琬琛(公民黨)(民主派)✅

大家可唔可以唔好copy and paste🙏🏻🙇🏻‍♂️，小編唔瞓去整呢份嘢出嚟俾大家睇清楚啲，唔該Forward🙏🏻🙇🏻‍♂️

哇見到個份政綱
我有份投我真係投佢老母
老馮 痴撚線

民主黨我屌你老母

應該有建制票去左泛民
777太柒領願送區選議席都要表達不滿

96比9

屌你老母我個區輸大約二百

我就唔係咁覺啦
係以前好多人區投建制 立投民主
而家太嬲全投民主咁解

我想安慰家佩bb

估唔到你咁偏

我曼追3球

100%肯定攻下左 中西同南區

104比9仲可以用手數到保皇

民主黨鄺俊宇順利當選

02:18 水泉澳選區工聯會鄧家彪未能當選

3:3

3-3

獌狗場波真係好精彩 屌你老母sheiffield 我想蘇b繼續教呀

如果係費蛇年代
一定吹走最後果球

已經多位過上次

可能場運動去到立法會都未完

保皇仲未突破單位數

沙田柚站出來 好撚開心

開心到瞓唔著

張國鈞有老鼠成站台都輸

有得屌你屌唔屌?

....

聽日點串班藍絲好

不如大家估下會DQ幾多件

同埋唔該
區選呢個支線任打完後，麻煩同我返翻返去打主線任ok?

夠膽DQ咩

你dare呢個政權嘅無恥程度?

已經期待緊同啲藍絲親戚食飯可以指撚住佢個頭話我地先係大多數

我嗰區終於唔係民賤聯
雖然要含忍

又話沉默代表大多數 真係幾撚沉默wow

睇點票睇到唔捨得訓

+1

我已經唔打算訓

年輕真好

好眼訓 但又唔想訓

我都係
好撚high

觀塘廢到

青衣偉盈 - 麥美娟落敗。

終於返工經過唔洗見到粗口娟

工聯會好似全滅

完sem放大假

保皇唔夠30席咪要送一席超區比我地

水泉澳build up都輸埋

其中班藍紅黑都好多票
不過玩單議席 贏到就係民意

狗仔連自己人都唔撐佢地
高俊高翔都贏到

好想訓 但依家真係爽過睇利贏歐聯

大埔19席全勝

條死廢中踢到咁

今次最重要係冇自動當選

TW都贏到7彩

區議員 實績同打關係好重要 希望今次泛民本土可以做好D
特別係素人，希望真係做實事

02:53 東涌選區民建聯周浩鼎落敗 王進洋當選

大比數輸

【即時】(02:53) 在「東涌南」選區，民主派獨立候選人王進洋獲5,049票，擊敗獲3,619票的民建聯周浩鼎。

西環，支聯辦地方都贏

Dab 真係滅黨咁

今日真係正
唔出u18都大勝

工聯會係0牙

未係既
暫時建制得DAB有議席

東涌手足

工狗就滅啦

連水泉澳都贏到 觀塘

證明新移民都唔及廢老恐怖

不滿777情緒太高漲

粗口娟係咪可以宣佈滅黨

沉默既大多數真係好撚勁
咁樣可以叫得醒哂班港豬真係唔易架

白偉俊呢

成區得佢贏左

佢唔係無黨派？

但屬建制

契仔黨

希望立法會選舉都係咁既勢頭

支共推邊個選超區呢
保皇好似冇一個單一黨過15席

冇可能
票數其實都係73

就係講梗建制大黨得DAB有得贏下
其它黨1席都未有

立法會又唔同玩法
支共玩配票既能力同資源太強

年年都贏票數輸議席
建制配票太成熟

馬鞍山全黃

大埔制霸CLS

比例代表制下民選泛民係過半
但制度下建制一定會有返咁上下議席

王進洋好識講野見得人架喎

元朗天水圍 估都估唔到

其實dab先最大獲 開左四份一先得兩席
我當比夠廿席佢
120席輸到得廿席
果到講緊成億經費

有10席都偷笑啦

已經最少12席啦

天水圍不嬲黃
元朗真係surprise

【獨媒直播】元朗八鄉南現場。在「八鄉南」選區，朱凱廸以3,435票敗於獲得3,799票鄉事派的黎永添。

Heidi輸左？

正常 佢果邊黑撚到仆街
入去都係試

暫時數得10席炸

睇梗有線show 12

粗口娟都輸千幾票

認心
人地訪問梗唔好嘈啦

【即時】(03:06) 公民黨冼豪輝以5,194票，在葵青「偉盈」擊敗工聯會立法會議員麥美娟，麥獲3,480票。

日懶夜懶 懶地硬

要怪就怪林奠啦

有怪777
但話自己d選民唔敢出黎投票
又懶唔公平

講真佢算有風度仲笑笑口雖然都係鳩UP

門面野 內容闣撚到

算係咁啦
但有句真係好岩
當選既真係同我地區工作為先 做好依份工最緊要

熱狗個朵咁都贏到3席真係要多謝泛民

原來獌3比3

熱狗私怨撚

不敗

你試下泛民玩野同你撞區
一席都冇你份呀
Btw泛民唔做野下屆我就射落海都唔益你

帝怡比班仆街鎅撚走左席

民主黨林卓廷我屌你老母私怨撚

BTW熱狗長亨單挑都輸

劉青咩料其實

林卓廷同反林既區政聯盟不和
所以林唔比佢地join民主派推選名單
仲派人界佢地票

有冇話因咩事不和
淨係呢區傾唔掂數?

區政係本身民主黨既人但佢地反林
林卓廷咪報復囉

你朋友叻仔真係估唔到贏到甘文鋒仲要係屌打

工聯會0的突破

屏山因為白票狗 差一票踢唔走鄉黑
好波

留意到田二少個黨幫手界死咗好幾區

真手足

再做唔到野下屆咪使旨意叫我含

好似300啦

272

就北區 已經好多無update
北區15勝3負

邊到有最update睇

出去公海碌PO 再立場
BTW公海其實好似有野誤會左?
我記得上水鄉事非藍/紅

上水候強世界仔
算係有得妥協

上水鄉郊條女幾靚
成班都盲既

其實唔同
佢地鄉事人無可能會唔投翻比自己鄉事派

鄉事係好團結

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同
?????????

好似比人黑到過唔到400

點嘔咁多票出黎

今屆世冠盃的參賽球隊全數落實。比賽將於12月11至22日上演。

參賽球隊
利物浦 歐洲
法林明高 南美洲
艾希爾 亞洲
蒙特雷 中北美洲
突尼斯希望 非洲
延根 大洋洲
艾薩德 亞洲（東道主）

始終只係64比

種票 掌心雷 假身份證 都只係64比
林鄭整醒哂香港人 中共以後有排煩

北角同觀塘真係好多大陸背景
咁都踢唔走郭偉強同柯創盛

有咩台會播

但北角建制贏D區係寶馬山呢D半山區
其餘都係贏

搵唔到

圍城黃晒 好撚癲

好彩身邊班人都知區選後仲有排打
要救手足

我個度輸左

香港人一齊贏左

for this moment and still a long way to go

兩黃雙爭輸左

荃灣咁藍都羸16席

沙田？

呢度白鴿真係抵屌
人地插左旗咁耐你就去搶人票
做埋啲熱狗野

開心完要更加努力，跟住立法會選舉支共一定會出盡全力同我地决一死戰

放心啦，過幾年呢班廢老又有一批去揾老毛，後生仔又基本上係黃，我睇支共點玩

我屋企連隔離區 最多係公屋
都贏

我果區係本身有做開野既素人區政聯盟
贏成千

屌點先制裁到呢啲仆街
沙田友圍鳩白鴿總部得唔得

區區有人參選 冇人自動當選都好關鍵
香港人之後都唔好再咁冷感喇好嘛

新一代白鴿個撚個都正常 屌打上一批
鄺神 許智鋒 胡志偉
屌你點解會出左個私怨撚林卓廷出黎

總動員能力都係得六成
各位要繼續努力

呢件出名靠奶四方西上位

好唔開心 明明兩個黃加埋票數可以屌打藍營

係 其實未夠

繼續上街
救手足

居民蔡小姐兩度到景林票站投票，她指投票是為「幫學生、幫年輕人」。姜偉康攝

最撚好笑係鄧炳強個種未出結果就意氣風發咁

醒左好難訓得番

姐姐好靚女
不過點樣兩度去投票？

似係上畫見多人唔投住 夜晚再去？

陳祖光又死撐

景林由朝排到晚 企咁耐姐姐個膝頭一定好傷

原來jelly 又係傷住踢

胡志偉57歲啦

冇後備係咁

好易用殘

佢真係好勇

不過係好過黃big暈嘅

其實泛民真係已經算成才
以後應該要團結一致

小小區議會選舉都可以咁開心，真係希望有生之年可以參與到真普選

以前屌柒飯民，問心嗰句唔係想佢死，係想佢成材，依家火燒藍屍，掟磚掟死阿伯都唔割，相比起2016年漏夜打定割席文朝早登Facebook 真係叫進步咗

屌，本來正正經經睇政綱，點解會諗起阿正...

上一代泛民太柒
新一代除左林卓廷其他都算正常

相由心生
靚

曼狗開始J肥普

多得曼聯入錫菲3粒
我地又變返失球第2少
但CS得2次

要慶祝下

原來阿正改左名

不過班廢柴失業都算係有少少開心
快啲去做野啦泛民班撚樣
388*3300做一個支援基金啦屌

今日瘋狂打J

自己區打唔到真係好灰

好彩荃灣都贏到開巷
自己個區都贏到

我個區訓足咁多年都係泛民贏，今次仲要係贏1900票，cls

林卓廷

沙田之恥

唔自爆了
下次立會真係要協調好配票

好彩白鴿有鄺神同許勇頂住

真心 白鴿得呢兩個可以投下

四點百週年公園見，唔好漏低poly手足

下一步要進一步推動黃色經濟圈

Ox來到 要光復利post啦～～

林卓廷同碧暈邪神係負資產
胡志偉同阿涂又老，快啲諗定點接班

老實講林卓廷講野都未識 唔期望佢做到d咩 唔幫倒忙都偷笑

奶四方閪就有得上位

我認為區議員要立即繼續進行工作
1.加強推動黃色經濟圈
2.全力支持重啟各區連儂牆
3.支援被捕手足及協助理大受困人士

👍🏿

調查催淚彈毒素

今日要慶祝下

屌你d 圖好撚核突

屌你貼鄭若驊算啦

呀伯都好過呢個呀叔

阿正總係唔會令人失望

其實D女要啜呢D阿伯有咩感覺

係一種試煉
有邊個無試過

中間係梁凱晴

左上係我

我做右下

碌左下立場 有D出事
假設下年立會選舉still宜家li個比例的話
可能會比人配到大敗

NB出盡奶力cap埋最後一季

民主黨唔好擺大頭讓下人唔好咁霸道既話就應該直選會有21-24席
你唔好比我睇死
建制內部一定打餐死

其實我唔識睇比例代表制係點玩

比清中間

其實要30席以上
輸>5席已經=輸

冇可能
64比之下有23席都偷笑啦

立法會唔係咁樣非藍黑即投就贏到
希望呢一年非保皇真係要協調
同埋要開始宣傳下立法會既玩法比d新手上路既港豬

仲要呢一年一定要搞好問題票個問題
雖然今次睇落好多都無關痛癢
但唔知佢地係咪用黎試下d記號記法黎玩配票
區議會無配票 但立法會配票好重要

求個d廢老快能死,害左香港咁耐

我自己覺得d問題票係好大問題
雖然兩方都有得益 但問題票大部份都係保皇
而且小至出界/個剔 中至寫字 大至摺幾下都得
我用無關痛癢呢個字 因為睇落香港人好似因為大勝所以就算數 (好似解放軍執石咁)
雖然今次好似剩影響幾個區 但一到立法會就影響好大 由其是摺幾下都得真係on9 未開票都睇到個分別

不過都冷處理咗poly同運動幾日 好似都無時間再理呢d問題 香港人好似一心剩可以一用

個post咁簡單反而難搵

其實集中票源就OK
照宜家各區票數保皇最多全力每區攻1-2席
要雷動多次

所以咪話泛民大黨要同地區本土協調
下下都咁霸道係唔撚得
點都要比啲尊重比本土
係碼都每區比一席本土
新東要比2席本土添啦

界左成5 6席區議會 陰公

民主黨正一垃圾

Save 左
Thanks

痴線條線長到

大波華中間

易清用4妖拳分身瘋狂吸啜

屌，對埋我地先換啦

一陣換左又勁返

四妖拳都記得比清有無3張野

小妹今年芳齡18

Feel到因為區選運動降溫咗好多

冇撚左目標

純粹無目標
身邊好多人仲係好高溫

利出左6 Times collection
好毒

你望下POLY先

一月我們會增兵嗎...

no need
人滿之患

香港人會增兵

兩場打永昌同維拉都就輸就輸咁
唔買amf 真係又7多年

今次中央無得唔清醒
原本可能真係等下年先踢777走
依加唔快快脆趕佢走都唔得
其實換完777 獨立調查
場運動真係係時候完

出返件龍門黑金先啦

一定要救手足
同埋送最少10000狗入監倉

中央咁要面
未必會低頭掛

佢定義做港獨
自己唔要個下台階

呀J無男朋友呀

已經一路唔屈服 之前傳送777走都要下年3月
但區選輸到貼地 無得唔斬777
777繼續玩落去下年立法會輸埋就仲大鳩獲

上黎利post搵啦

輸埋立會就玩爛自己個制度
佢最驚你唔跟佢制度玩

由始至終777 都閪口閪面，每次回應都激發更多人上街，
中共仲死攬佢，真係滅黨都似

但有老公

老公就係我

阿古路傷

係，歷史上支共係唔會向人民低頭，佢寧願殺晒你七百萬人都要保住自己權力
但係我地都唔會驚，攬炒吧

叫你個耶穌落黎見我

佢即刻上訴蒙面法就知

在英國能當上職業足球員，算得上的幸運的一群。利物浦青訓出身的史提芬達比（Stephen Darby）球員生涯不算輝煌，也沒贏過任何大賽獎牌，足球為他帶來穩定的生活，以及認識到跟他志同道合的太太。
去年6月他跟英格蘭和曼城女子隊隊長賀頓（Steph Houghton）成婚，正準備邁向人生新一頁之際，3個月後傳來確診患上漸凍人症惡耗。生命進入最後36個月倒數，達比堅持努力過好每一天，拒絕自怨自艾，還聲言：「我是個幸運的人」。

幾靚

記得佢

471係邊個

鏝打獌無亞古獸

鏝主場對而家嘅獌
讓阿古路都唔難贏

咪就係
讓夠半隊都仲得
係高普唔進取先贏唔到獌

有冇利子去問J問題

IG 係咩請問

老夫老妻有咩好問

有人已經問左啦

鏝過到般尼先啦 般尼排得高過獌狗

外媒話收到風啲官媒係諗住區選會贏，到底有人報假定佢自己錯判有得講

區選算係去朝聖前既少少好消息

好明顯係香港有人錯判

無人估到泛民票咁團結就真

仲有建制票其實真係多左好多

民意逆轉呀

你地出去見識多D啦

咩外媒收到官媒風

777一定無得早走啦 而家個勢咁撚樣 民主派岩岩拎左咁多票 中共指定特首點可能夠票 選特首咪變笑話
商家票?唔怕裝修 抵制 。必需品都冇用因為依家仲有美國睇住

英國快D取消777全家英籍啦要共享大灣區繁榮啊

咪搞牙J 啦

正到

澳洲佬終於識驚喇

荃灣咁都贏到開巷真係好surprise
小妹仲以為會好似九龍城咁苦戰

條SPY都唔知係唔係美帝控制依一刻先爆出黎
仲要係簡澳洲爆
之前又有新彊單野
美帝有幾牌

根據美國頂尖外交雜誌Foreign Policy的中國主編James Palmer，

北京在這次的香港選舉真的失算了。

James Palmer從三家中國國家媒體內部得到的情報，

(包括人民日報的工作人員)

北京這次真的以為會在香港大勝，

所以本來先要求寫好了建制派大勝的稿件...........

我覺得係有人虛報

澳洲又有單新嘢，有條住當地大陸佬向政府舉報支那俾錢支助佢選國會，跟住佢喺酒店爪咗，而家澳洲政府發晒火

點虛報，你估班建制派真係唔洗開飯咩

老董呢啲廢物長期都收錯風嘅，支共都可以信足佢廿幾年啦

支共問佢地搞唔搞得掂 老閪都話得
因為有沉默的大多數反對暴力 講講下自己都呃埋

佢地真係以為沉默大多數係藍

其實建制本身都腳震緊
係唔明點解777. 黑警, 香港政府同阿爺好似會覺得有人撐佢地

認真而家建制班垃圾全部都無撚用 死撚哂都唔可惜 對中共可惜既係無左位 無得CAP水 好快合併大灣區到時一齊投

呀J寄聖誕卡
機會黎啦利子

不過講真佢地都搞到成120萬票出黎，上次總票都係150萬，可能預左會輸啲但估唔到會大敗

張圖有冇露底

呢幾季作客打獌都咁撚保守 仲賴鳩人踢901 廢中辣殺

邊有良家婦女咁影相架

不得不說其實好可悲
死左幾百 甚至過千人 先盡一次投票責任
血債票償認真難聽過粗口

有打底啦

咪扮野啦
MK仔怕自爆唔溝女
笑死人咩

打算點輸都係55波
佢地預最多只係輸深水埗沙田

平時區選唔投有原因既
今年唔係因為打民意戰比政府睇
我都未必一定投

打白底？

你點知的

用常理推論
果條似係熱褲

好正

你唔好話佢地 我都覺得最多五五
一開票睇到我呆左

我預係過到半數
但最後8成半 建制11-13左右
係好誇張

澳洲陰D陰D咁反 不過唔意外
屌你維省政府bypass國會 傾一帶一路 已經嬲到震
再將Darwin port租比中國99年
加埋習近平表弟洗黑錢呀 10月1號係警察局升中國旗呀
袋鼠唔反你就假

我本身都冇咩信心 都係預55
話哂上屆建制大炒

真 同老豆賭邊個贏都話55已經當贏

57%選票贏86%議席點估到？

我估最盡64 點知91
一訓身嘩左出黎

配票仲勁過老共

單議席單票制特色，贏你一票就搞點
同以前車仔一樣，唔理得失球，場場贏一球就夠

J梁凱晴都唔J Jan啦 係咪我口味問題

錄音機幾時死阿

依加利記個隻負碌…

女神係唔應該拎黎j

拎黎奶

咁你又大波驊

又J

佢唔係女神
當佢性奴

我完全唔好梁議員果type

不如咪撚開啦

好白衣天使麥美娟果type

仇B 都好正

大家見到今次區議竟然仲有 41% 係撐保皇黨
覺得有D 震驚
心諗點解香港人經歷左半年都仲咁 傻的嗎
而且民調明明話七成人反政府
個數據點黎？

好簡單
其實就係有 11% 既選民
認同左陳雲既「投建制懲罰泛民論」
所以直頭唔投白票
直接投票俾保皇黨
幫陳雲含向左走向右走
於是出現返所謂 64 比例

今次陳雲威力大
點解唔吹奏返老師又中？
有成 11% 選民係認同老師方針
可喜可賀喎

高登見到笑死

講還講唔好出圖

原來呀jan細過我

麥少女戰士

Yes好正

係囉 以為同自己差唔多

以為佢大過呀,姐姐feel黎

好有女人味

幾大對波同年齡

百貨百客

IG 呢

唔好上咁多，壞腦

下個post置頂啦

阿旦二代 有冇杰寧二代J

確實要 次次都問

一樣大

愛錯過了太久 反而錯得完美無缺～

幸福兜了一個圈

叫春子冇啦啦番黎叫春

cls
建制票投泛民就應該有
個777太垃圾都死撐 真係投對家表不滿就唔奇

放翻出嚟

佢係我嘅，俾email你啦

要同死熱狗割蓆

運動應該何去何從
大家都好似收夠籌

林奠會引戰

我覺得係勇武比人拉得7788

行多次二百萬

12.1真係應該整次民陣大遊行

救理大出黎十萬
勇武應該仲大把
不過堅持既人少左就真

有次行過同佢對望已經俾佢電親
個時仲未知佢選區議會
拉住架車仔ol裝
屌你條連身裙正撚到

幾歲
細過我既唔j

大個女就當眾屌柒林鄭

真 比佢做埋個任期，港獨不是夢

BRO, 你打錯左
幫你重經番句子
唔...細過我既J

我J開小妹妹

麥美欣咁既樣j

縄文樣vs彌生樣 既差別

麥美欣不知幾撚正

廿年前?

麥美娟於22歲時接到當時政務司霍德簽署的委任信件，成為葵青區議員，也是當年本港最年輕議員，當時是民主派議員。翌年，麥美娟開始以獨立身份民選連任葵青區議員。
直至2003年，隨部分民主派議員轉投建制派陣營，組成葵青民生動力，麥美娟加入其中。在2007年香港區議會選舉中，民主派選舉失利，建制派首次在葵青區議會佔多數（惟民選議席仍是民主派佔多數），麥美娟得到建制派支援於2008年擔任葵青區議會副主席一職。同年，麥美娟聯同王國興代表工聯會參選新界西立法會選舉，她在名單中排第二名。
到2012年香港立法會選舉，由於王國興回到香港島參選，麥美娟接捧參選立法會新界西並當選。2016年，麥美娟成功以49,680票連任新界西立法會議員。

93年

真，剩返嘅傷得七七八八，新嗰班又無經驗，出去盞送頭

gchi

個個都砌咩Team of the decade，唔計二唔二五，大家覺得古仔有無份

28/11 0400

Btw出左置頂留言以後啲賭撚灌水銀入屎眼捐處個啲可以留意番

ching好似仲未找數喎

我想幫你含

唔明咩置頂留言

選擇阿正ok?

ban左

你痴線架

呢個look樣衰左好多

不過今晚睇完再打個J先訓

唔明點解連登係都要吹捧本土
踏到傳統泛民就係垃圾
公民黨由十幾年前行過都feel到果種藍血氣質 到今日完全平民化左 係好大既進步
但本土係都當自己係大多數 又無實幹既印證 本土派游dq之後比人報個辦工室幾咁負面已經倒哂米
今次咁多票唔係因為認同你 好多只係對政府不滿

睇谷阿莫講過呢套戲 痴撚線劇情

奶腳趾尾西

Feel 到阿正拎緊貨出黎

希望佢地聽下其他人意見
我有時覺得有d人淨係信自己果套
人地既意見點都唔聽
一唔岩聽就話五毛

講真依次選舉點都有堆係機會主義者
依加仲話主席副主席都要留位比佢
衰d講 咩經驗都無 憑咩？
真係要爭泛民真係留個位比佢比建制玩鳩佢好過

依4年建制一定mon實個區議會 一有咩小事都無限放大

富美子之足

根本一高調港獨，攬炒
好多人實際上係唔支持

根本係香港人思想上未進步
我唔係踩泛民，但係好多人仲停留係用口去爭取民主，而唔相信freedom is not free
佢地口中既民主國家幾百年前都經歷過抗爭先有今時今日

黎梗政府一定會做好多野控制住個區議會
尤其唔比區議會政治化
本土區議會都激進堆 成個泛民都死得

本土理念我覺得冇問題喎
都幾多人buy
好多人唔buy本土入面獨立個一套啫
本土可以提倡本土社區利益
泛民係呢一點輸哂

新利留名

呢股風氣其實唔好
太一言堂最後又係走上極端

有人好鐘意帶風向抹殺哂泛民既所有野
特別班熱狗

E個POST識貨

#18

屌你入面又粗口娟又家佩

都係pure and ture lady正D

第1日上連登?自行過濾啦

想召喚某會然

影到骷髏頭咁

見到杰寧張相自己出黎啦

Martin Atkinson will referee Liverpool's game vs Brighton on Saturday and will be VAR Referee in the Merseyside derby with Mike Dean as Referee.

仆街了

總於要豬了

呢條撚樣咁垃圾都成日見到佢

無法賓奴先黎搞d咁既野

根據西班牙的金球獎評阿古拿 (Francesc Aguilar) 消息，巴塞隆拿翼鋒美斯 (Lionel Messi) 將會贏得本年度金球獎。

阿古拿透露，《法國足球》的兩位特使費利 (Pascal Ferre) 和馬真特 (Thierry Marchand) 已經在週一前往巴塞隆拿，完成了為金球獎得主的官方訪問，及定妝照的拍攝工作，美斯已經得知自己獲獎的消息。

阿古拿更表示，現在《法國足球》最大的難處，就是說服祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度 (Cristiano Ronaldo) 出席頒獎典禮，因為他不僅沒有獲獎，而且還排在了利物浦中堅維基爾雲迪積克 (Virgil van Dijk) 之後，排名第三。

阿古拿是西班牙資深媒體人，也是國內唯一一位金球獎評委。此前幾年，他已經連續多次準確披露了當屆的金球獎得主及候選人名單等消息。

痴撚線
又要睇佢畫圖

咁都比美斯咁其實可以預定比埋往後幾年
我唔信有人勁得過上季VVD

亂黎
不如佢退休踢下元老賽都比佢

前日:個個監票搞到半夜
琴日:一宣佈結果衝曬去POLY
今日:CC台軍獅:無活動要輸啦 區選唔贏好過

班死黑警唔放TG=無活動
明明日日和你LUNCH, 夜晚又有活動
我先唔講係唔係和理非無用先
我仲見到好多人知道區選唔係the end

BTW, 班黑警係唔係真係驚左唔敢放?

點會
宜家個氣氛無咁緊張先唔放
到星期六日又發神經架啦

班軍師知唔知有幾多傷兵架

下就班黑警扯哂旗WO

電梯維修學徒踢走葉傲冬

有冇利子住嗰頭幫手做義工
連贏咗謝票都係單拖去真係好慘
好想係住嗰頭可以幫佢手

公道D 講，泛民係有好多ON 9 野
不過冇人係完美既，同埋泛民比人屌得多，都進化左唔少
依家泛民同本土既裂痕已經冇以前咁大

熱狗呢D 私怨撚就算吧啦
根本佢地既敵人就係泛民，唔係建制
同佢地嘈係冇意思，大家既目標都唔同

BTW頭先翻黎條天橋有翻lennon wall

i'm your father

同佢講 12月頭開始凍, 記得著多件衫
利post台長話既!

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

一個瘋一個癲
點打

今朝睇到高普同哥狗話互換獎盃 咁不如試下交換下教

你諗下神軒喎,神軒喎~~~~~~條中場係神軒喎
唔講神軒,就算前面3個D FIRST TOUCH都垃撚圾啦,成日要彈地離身修正

就係想睇神軒改造成咁

軒即刻比人賣啦

不了

中場應該得bino基達啱佢用

Ox子都得

有冇人覺得taa好岩打哥狗嘅inverted full back

揾唔到個利post

米仔果隊
90分鐘隊友入波追平 除衫慶祝拎第2張黃
另一個就興奮得濟踢斷左支角球旗又2黃1紅埋

摩佬落後緊兩粒

咪一鳩樣.jpg

摩佬想帶熱刺出局?
輸既話下場作客拜仁
奧林主場對已出局既紅星

CC台有時一日唔食TG身痕 屌明明幾撚多野要做

dybala come liv la diu

球罰球

今年金球應該美斯
屌你係咁既舊年就應該牙朗啦
仲要有說服力過今年美斯

反cup 4:2
條友係果斷嘅
28分鐘已經換人

燈到

拜仁作客贏紅星六球 21射16
究竟點解我地上年會輸得咁柒

笑左

熱

拜仁主場對我地都好柒

做保長

話自己係新君子好啲

美斯大熱嘅

冬季轉會窗一定要補買返人
1 前鋒/翼鋒
1後備閘

講左唔會買

fsg:
現在只係打左13場都已經輕鬆領先8分
夠踢了
唔使買人增兵了

話晒都絕殺過阿仙奴
不過都好多年前

同屌摩千里走單騎一樣都會名留青史

下場又係艾堅遜吹
再下一場Mike癲 var又係艾堅遜

嘔曬6分出黎

美羅果球當年有幸睇到直播,
真係叫左出聲

當年阿仙奴好撚勁
所以絕殺佢地都好開心

祝名唔重要隻貓貓快啲好返

佢隻貓做咩

咁屌摩果球當年都有幸睇到直播,
亦都係叫左出聲無簽錯人喇啩

結果.....

直接投引降當輸一半算x

早日康復

集氣

啲癡線佬搵到梁凱晴係獌

自從見證過黑警同共狗
獌變得唔算好乞人憎
冇問題喎

多謝你地呀!!
利Post有愛
我主子真係好鬼可愛.. 琴晚TUM佢訓教見到佢耳仔 心都痛埋

送上主子圖一張

集氣 快d好返！

Thanksss!

貓貓

好撚得意

不過我係被大家屌爆既買貓撚...
搵左Breeder買
因為對面罩英短情有獨鍾..

(我認我唔係大愛撚..)

好可愛
btw你隻貓同renee個隻咁似樣

邊個Renee ?
其實我挨豬都Follow好多藍白面罩英短
佢地真係好可愛

又幾得意

李蔓瑩
佢隻貓IG:nigomeow

我地有呀j

係貓呀

對住49000緊係大大力屌...

交比我對付

阿j後生d定梁凱晴後生d

我又咁覺得 如果係鐘情名種貓 邊有得領養講真
下下都係買架啦

係愛隻寵物好好地照顧既其實無乜所謂
逼人領養無乜意思，養貓養狗唔養豬養牛本身都係做左選擇啦

諗起TAA角球個執波仔

係呀... 英短塊面圓圓扁扁真係好可愛...
所以都無計 但只會揀私人Breeder lor

上次帶主子打針
醫院有隻鎮院貓
一隻好大好大隻既緬因貓...
成隻老虎仔咁 好有霸氣

我嗰隻英短都係人哋生完 我領養咗隻咁

話時話 夏天真係一定要買翼買左閘

仲等夏天... 冬天其實就好需要...
鐵人咩大佬..

上場都見到班友攰
阿樂同明奴幾明顯

jp一早收左冬天皮

依家個績分榜完全聞到陣柒味
FSG諗住唔買人都掂 lead成7分 之後冬天唔買人
再利式一月崩盤
今年12月都咁多波踢
分分中12月就已經崩....

但佢on9 wo,連加特都迷

世冠想拎又冇得唔盡力
惟有希望今晚贏波、已首名最尾一場歐聯可以出青年軍

留名睇最後一場出聯賽杯個個陣

阿J vs 梁凱晴
大家點揀

買左幾錢

有得揀緊係揀利迷，非利迷寧願佢唔睇波

我揀仇b

Agger

主子係無價寶黎嫁!!!

你有膝頭哥啦

對面冇insigne

左米拿，右基尼
仲有青訓，唔使買

梁凱晴曼狗冇咩 但迷連同黑鬼巴真係
佢好難繼續做我女朋友

依家一個轉會傳聞都冇...
反而一月可能會買人

今晚深夜西波
睇唔睇

會唔會太高估FSG

幾好笑

佢點都唔會係你女朋友

拿玻里5和1負.今晚準備反底

我要屌到凱晴BB迷利

ching唔好咁痴線啦，佢連連加特都迷，好明顯無得救

叫佢著狗皮扑野
仲要cum落去狗皮度落佢面
幫佢IG大改造
諗起一定好好玩

對住獌你都址到，不如你走啦

凱晴BB係手足 抵消左

易ching比ching對住驊妹都扯到啦

100%既波不了

想試下屌獌狗好耐

大家都出左2次先攬住訓?

一晚9獲

搵人貼呀jan啦

凱晴真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

黃藍是政見，反獌是良知，反獌是利迷既義務

柏拉圖式

互射左三百回合先

why not both？

笠佢波衫
由好唔情願調教到以後求你笠佢波衫一笠就興奮

前兩日幫佢影左張對住海景起床照

頂置ok?

小妹唔係樓豬

你唔係london照顧驊妹咩

以後大家有動力1001之後開post

比清做呢個看護系列

已置

我唔係易ching喎

屌你地唔好咁啦成個痴漢咁

不嬲粗重野都係我黎

又搞到污煙漳氣

阿j身材正過獌狗啦

阿j push得好勁其實...

成班毒撚係度FF

得喇
知你食到大波若驊喇
叻喇

準備分家了

雪盈好d
成班都咁鐘意靚妹女

咁搞法好難想像將來個區議會會幾有質素

凱晴 +1

靚妹無問題，但獌就好有問題

換轉係藍絲講上面堆野會點

細蚊仔先揀

梗係要哂啦

我cum face凱晴
奶爆牙j對波

請問呢度有冇管理員

點解討論咁耐可以冇圖

上面GIF 咁長

ching下次upload 魔戒三部曲做gif啦

Gchi

終極ff

鐘意獌聯都算 會迷連加特呢個又廢又on9 ge 球員好打極都有限 一定唔係gf material

4點
係唔係又要做假利

渣ga

今晚應該贏唔到
最後一輪無得留力
啲人傷撚哂正式崩盤

派帽果個?

有無人一樣真心支持渣打可以報警及採取法律行動
不過係控告發怖不實消息引致既損失
話我$0.5都要講
有一部份黃絲已經去到失控既程度 已經同癈老級既藍絲一樣
任何一件事或者指控最後得出個結論都要同佢地既假設係一致 就好似藍絲垃圾咩都關美國佬事
真係上少d連登好

馬會好睇好利
我都對利今晚無咩信心

連登只係上利POST
出面一堆打手分化撚

好多熱狗

好多時真係頂唔撚信連登仔
有次食飯聽到個阿叔同個女講
佢都唔再支持班藍絲 因為太荒謬
指出藍絲話cx有機師涉暴動 驚個機師會唔知做咩阿驚佢空襲呀

繼續on9落去只會越來越多同行 甚至唔反對既人反感

我就唔信渣打有查
就算佢係利Sponsor都咁話

連登仔唔敢走出去聽人講野
竟然有人信本土係主流

又話人地今次含撚先投泛民
有無諗過都一大班泛民或者普通人都含梗人投本土？
唔係要用選票對777表示不滿 我今次一樣會唔投票

不過我同意本土要同泛民合作
起碼要令運動繼續落去先

有就一定有
咁國際性既銀行點都要做野既
唔搵外間機構查 佢都好難搞得掂HKMA

失卻理性果班根本無人控制到
場運動好快會同黃背心運動一樣

又要post定

其實我覺得啲五毛既策略就係煽動人無左理性
咩立場都得 總之要你瘋狂

唔洗睇運登太重
根本已經無咩人, 係依場運動係靠連登

貓貓

要身體健康呀

假利

我都仲睇下玩具post 手機post Router post既

好想養

癈青一個
通頂直落都得

問題係當普通人或者淺黃一上連登了解下
最後得啖笑 仲要比埋彈藥人地

今年鳩普鳩少左陣啦

我開放領養
識痾識食識訓 係難啲抱上手

葡萄

唔洗葡萄
要借貸度日

我直家已經眼訓

贏緊既波唔睇啦

贏梗

我宜家直頭訓緊

咁ching全季都唔使睇

返工成日對住電腦真係攰好撚多

咩事

未返新工無錢洗姐

以為你罷工被炒

完約互炒

taa係咪因為啱啱夠21先冇金童

邊可能夠包皮鬥

都係訓算
起到身就4點見

連登真係好撚垃圾
出面d post睇撚到想死
日日問場運動係咪完，要休息到幾時乜乜柒柒
我就唔信果班開post既撚屌係前線

一見到對拿就想post

虐開蓄,同埋迫隻寵物去番工養自然,岩唔岩

廢青post嚟

唔識炒股

呢幾日忙到網都冇時間上

有冇人可以簡介下 陳雲同熱普城迷衰咗啲咩？

白票同屌泛民
但係冇視人地進步
而家仲攞雨革同魚革來屌

我班frd有好多都傷左
好似班狗唔開tg=我地輸

其實keep住運動嘅熱度
和理非嘅活動唔係更好咩

熱狗想永續社運
明未？

呢個真
真係手足既話，最唔想就係有人傷同俾人拉
成日以為黑警鳩放tg鳩拉人打人有咩核彈乜乜柒柒
人命黎架大佬

熱狗又話你泛民打手架啦
熱狗會話總之永續抗爭咪撚投票就啱

選舉個陣
熱狗：投白票表示對政府不滿 唔好含撚投泛民
係長亨輸左：
熱狗：連登有人話要射落海 泛民話要白票可恥

即係你射落海唔益泛民就得
泛民射落海唔益你就要人地死全家

will salah play tonight?

No

訓陣再起身

u19 7-0炒拿玻里

沙基利對上一次踩草係幾時

jones hat trick

Origi Keita應該有正選掛

和波都出到線？

未
除非紅牛都贏唔到

安76不如出青年軍報仇老細啦

想要Zielinski

啱呀 咁撚串玩到咁大呀啦
支持拿玻里上下攬炒

佢今晚應該出到喎
其實本身上場都ready後備入替

拿玻里, 反抗!

ox 打LW 真仲差過k8

Keita???

沙短重返後備席
係咪變咗keita冇份坐?

老母終於冇正選

點會出米拿阿

保留大戰3工兵陣容

出高美斯

on9, rest taa

4點真係totally no mood to 捱夜睇西波，不了

對面5後?

真利

Keita 好似病左

系

想踢死羅拔神？

想睇ox子

為咗隻病貓大清潔屋企清到依家 攰到仆街

咩陣

Data太廢load唔到

出親鳩美斯都鳩

four four two

點解要出鳩美斯？主場讓半臂？

鳩美斯 rb = 0 attack 0 def

taa有傷？

咩陣黎

街上有popo 原來mon住清梗連農牆

sleep is for the weak

比佢抖,國際賽踢足兩場

水貨

summer 換timo

523陣
gomez打閘咪又係得啖笑

照433掛
gomez頂阿樂,米拿頂老母

冇追post 出咩陣

Kepa

呢場咁關鍵先抖
又唔係唔知出高美斯=自斷一臂

下場聯賽先rest咪得
係個球證難打姐

半放棄uefa

Any link?

沙基利後備

米拿跟唔上節奏就死

冇訓真利留名

開波！

好，準備輸！

keita 呢想問 bench 都冇

有無link

米拿都仲有正選

佢勁

今日d 逼搶好緊wo

出沙短未

有輸波既氣息

大聲到

嗰個咩噴霧黎

今場利贏到，我幫全post手足奶屎眼

好似幾痛

見到美斯rb 有預感爆到七彩

未失球都咁癲

後備有沙狗

踢梗咩

有冇link

軒巨又勁

軒

岩岩開場就講

軒隊好勁

3個世界級中堅
1個垃圾級中堅

食屎狗含撚啦死痢狗

有沙拿真係差好遠

高美斯放右想點贏

屌你老母？

屌你傳到咁

收嘢啦柒碌

啊！我死喇我死喇！

真係 起碼有個戰犯屌唔洗下下屌軒

好心出ox同taa，呢場搏盡贏咪首名出線

死就最好啦
留喺到都哂米飯

薩爾斯堡唔易打

又要百屌salah

沙拿...

我死左你會唔會哭喪？

呢場贏左 下場出hoever都得啦

深夜閪波

好驚高美斯同老虎自爆

屌你老母主場踢到咁

屌你沙拿次次俾個波人

會

會開香檳

今場贏左下場輸1000：0都係首名

文尼

唔自爆我用筷子插龜頭

咁我嘅死都算有意義

所以應該搏盡呢場，贏左下場出乜9都得
如果和下場作客RB仲煩仲要12月魔鬼賽程

又傷一件

屌你老虎 搞到bino

bb

bino傷就真係利式崩盤

唔玩了
都冇人嘅

仆街都係去咗睇西波
睇到老虎就燥

無埋f3個後防核爆得

仲行到 應該冇事

熄機啦
咪撚唔熄呀

屌你老母呀懦夫

冇事la

佔中三子 反抗！

我唔是人？

點解利post少咗咁多人

屌你老味40m 蝕都將基達退番紅牛啦

成季半都冇real impact 又出唔到

深夜西BALL

要輸波了

Bino嚇死

我頭先都以為入錯

主場都閪到咁 爭冠

感動嘅係都係嗰班人

Weak哂啦

睇埋梅頓斯入波就熄

你找哂數未

米叔中場，gomez右，預左

屌咪講呢d住

軒隊暫時幾勁

d波唔會過到2個中堅

Milner 騎呢換腳

屌 法賓換走

Bino要換 屌你老虎

fabino gg

呢場少廢

綿龍

Bino gg

12月一到利式收皮開始啦